全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

黑警越嚟越仆街係因為無人治到佢
獨立調查委員會一日未成立佢哋都唔會驚
而家無差別無底線將所有牠面前市民攞命咁打（佢哋唔理係咪抗爭義士）, 癲過瘋狗

呢一刻有三個字可能會令黑警有所顧慮有所恐懼，狗屋內其他無份參與嘅老散都會內部割𥱊
攻心為上，呢個係心理戰，將白色恐怖送返俾黑警

呢三個字就係 “麻包袋”

大家唔好討論麻包袋有咩用，連登唔係一個公開鼓吹犯法暴力嘅合適地方

大家手足幫手推，只需推三個字 “麻包袋”
和理非更加要幫手推，心理戰唔流血仲唔夠和理非？

只需推三個字“麻包袋”

我都諗緊係狗隻放工個陣埋伏有冇用

有

老豆搵仔谷有哂地址
我就唔信佢地唔會返屋企

麻包袋

未癡能線啦！

快D睇下有無狗隻住係你附近

心理戰

唔好喺度討論點樣用

草木皆兵

推

麻包袋？
麻包袋！

係時候target d黑警的仔女
佢地老婆就雞黎 無人care

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

大家花一分鐘睇一睇
唔該崇洋嘅入一入嚟

強烈建議一個警犬data 一個post
容易d search 佢地先識驚

eg.
標題： PC123456 陳大文 資料大公開

麻包袋？！

順風快遞果啲？

哇屌，用麻包袋

紅白藍得唔得呀

麻包袋！

附近就係警署加宿舍
今晚拎住麻包袋去執下垃圾先

唔係 袋米果d

麻包袋~

屌，用番雙重加密先好講，博拉咩

不要說「推」，試着説

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

7月30 : 地鐵不合作運動 調景嶺
8月2 : 公務員集會罷工
8月5 : 一齊罷工

停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

有戰事當日，唔該和理非朋友。多D 黑黑衫黑富，在不同MTR 或 街道 行尼行去， 好有幫助的。

嘩！麻包袋咁毒？
出得麻包袋非同小可喎
啲狗仔以後會唔會見到麻包袋就發哂癲架？

紅白藍呢

忍咗你地好耐
麻包袋

接放工

麻包袋，接放工

comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工
停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

麻包袋接放工

從佢屋企分化

除左之前嘅尋親活動繼續令班狗社交受打擊，仲要俾佢地班仔女以佢老豆老母為恥
香港教育點失敗都唔會鼓吹暴力，班狗好多都有仔女讀緊中學、小學

心理背景：
班黑警面對市民、其他公務員嘅唾罵都視若無睹、一錯在錯，原因有二：
1. 為左令屋企人有好生活、小朋友物質條件充裕，就算自己爛面，都要埋沒良心繼續攞份狗糧。
2. 街外人點睇唔理，反正自己生活圈子都係自己友圍爐，唔會覺得孤獨。

行動：
接連於各個警察宿舍、中小學門口派發黑警濫用暴力嘅海報單張，尤其係對冇防具嘅市民都打/開槍（常見於連儂牆嗰啲）
為左真實呈現，要彩色印刷A4 size
派傳單唔係鼓勵遊行乜乜乜，而係傳達真相，所以唔犯法。

攻效：
如果小朋友/學生收到傳單，見到自己老豆老母嘅工作就係無差別打市民、向市民開槍，令到普通市民都無辜流血，一定好受打擊，返去問老豆老母點解要咁做

影響：
1. 令黑警眾叛親離，連親生仔女都唾棄佢地，心理崩潰
2. 令佢地小朋友心理受影響，令黑警要花多啲時間處理仔女情緒問題、修補關係，影響黑警於週末遊行嘅出勤率。
3. 仔女為佢地黑警父母嘅惡行得到報應，警惕世人唔好為虎作倀、助紂為虐。

收工無裝備比人打未好危險

消息人士透露有班人想襯收工用麻包袋

麻包袋
btw 搵仔谷好多地址
大家千其唔好用麻包袋裝野呀

一早就應該咁早

雙普選應該排頭！或者現在只留這個訴求就達個啦，有左自己選出來的港督，一定撥亂反正啦！簡單的，解決問題的跟本至重要

麻包袋?

bio問題：雞同狗雜交會生出啲咩品種？

好

麻包袋
一野立落去

Push

粉嶺五旬節靳茂生小學
唔知依間學校好唔好呢？真係想參觀下遲d幫個仔報校
聽講有個以前做童星嘅，依家個仔都係到讀喎

麻包袋咁堅？

成立連登漁農署，專捉警犬

麻布袋

麻包袋小隊

麻包袋

[正視聽］可唔可以唔好再叫咩『速龍小隊』

麻包袋麻包袋麻包袋麻包袋

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我驚有人仇警仇到搵南亞刀手好擔心佢地

唔好去警察宿舍搞埋人地啲屋企人

麻包袋係時候要出動啦

麻包袋！！！！！！！！！！！！！！！！！

黑色恐怖麻包袋

我冇嘢講

一早就做啦,
無裝,咪染頭一個

你同緊啲狗講

撳錯負皮sor

軍火

仲要唔好忘記禍必及妻兒家人祖宗十八代

犬隻嘅兒女

麻包袋？

麻包袋?!

推

白色恐怖唔係剩係你地識

除低制服你同普通人無異

多啲研究下步步高案件，呢條友真係好恐怖

要諗點走 點避cam 唔好妄下行動

你學識打字先啦

首先整盲D壞人。
麻包袋慳番。
唔准殺人

放工睇路阿 死黑警

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工
停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

麻包袋有咩用？

你地諗嘢實際啲啦麻包袋

麻包袋哩度大把喎。
麵粉要唔要呀？
雞蛋都有好多…
🍰🍰🍰

唔好呀，響麻包袋裡面，我會好驚驚....................

真心，我都驚

push

不如講埋潤滑劑
利申非gay 自己腦補

留名

應該冇打錯字 係鄉音問題

咁樣做會唔會太絕

hi李漢民

發現附近有一隻

未你老母
識唔識字

麻包袋？？？

Pokeman go 狗ver.

警屋既話 佢地一定組隊咁走
但返屋企既路既話就....

或者返工果時就....

麻包袋”

以前班黑社會都係用麻包袋

探antie uncle

黑色垃圾袋都得

唔同種 會絕後

推有用post

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

麻

袋袋平安

其實唔使袋。。。之前話的彈弓可以呢種事候用。安全過你近身

（文宣幫手）Now元朗7分鐘 矛頭要指向
警察&鄉黑&建制&葉虎中聯辦

麻包袋
麻包袋
麻包袋
麻包袋

入廁所

麻包袋邊到買

宜家D治安咁差, D細路好易比人標心

幫幫手推上熱門

7百幾個 like , 2百幾個 reply , 仲未有 mon post 狗入嚟 dislike 即係狗唔驚

麻包袋好難買、亦都好難搵、依家我哋裝泥頭垃圾都係用尼龍袋、如果太重太多垃圾、建議用兩個、無咁易穿！

麻包裝

你咁撚驚做咩姐，莫非

字都唔識多隻，我懷疑佢係犬

麻包袋好用

麥芽糖

老婆個閪都係

麻包袋戰法世界一

收左工，冇哂裝備，你同我地一撚樣渣，死黑警。準備等人接收工啦

有d痴線暴徒唔一定係捉大狗 ,有機會係捉細狗

比人恰到上心口就要反擊 識做啦 平時邊個請你食得蛋多就優先！

麻包袋麻包袋

聽日去買幾個準備下

禍不及...呵

多謝老豆搵仔，搵到仔仔了

推 死黑警 唔好以為我哋會忘記你哋開過幾多槍

以後大家推post 只需要講「麻包袋」
試一試
麻包袋

推完再睇

麻包袋😊

官迫民反，既然警犬冇人性，都唔需要當佢地係人！

屌你老母 警犬死全家 仔女一出世即死
老豆老母皇天擊殺
有血緣關係既直接暴斃
撐警犬既爛賓周陽 爛西

三上悠亞無碼流出

PUSH

最好係一人一個麻包袋出街
製造麻包恐怖

BYOB

響應港英政府推動環保

宜家要搵狗真係好易，跟番兩日，就知邊個最易優先關懷。睇路啦小狗狗。。

8.5 全民三罷

戒甩你啲鄉音先啦

唔知你講緊乜
你係咪發緊夢？
btw麻包袋

接放學

麻包袋
麻包袋
麻包袋

玩到咁大

btw 麻包袋

一隻隻由大到細定無差別？

定d出名狗先

麻包袋正啊

麻包唔夠，要加埋哥羅芳，瀉藥，安眠藥先可以醫返隻動物

利申志願係獸醫

麻包袋 掂喎

細細個試過貪玩入麻包袋好恐怖

麻包袋夠實用呀，地盤佬都係用佢

Name and shame, 雖然禍不及妻兒，但系公廁門先排見到………唉~

街邊啲流浪狗仔特別鐘兒捐入麻包袋裡面玩

發夢 魚網捕 戰缐狗點睇 #wet#dog

前排已經開過post講，1:55

見到警察嘅屋企人及親友應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢哋都要鄙視佢哋，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢哋嘅良知 喺街見到警察嘅屋企人及親友唔鬧佢哋，就好似搭地鐵見到一班痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

你個名

麻包袋...

我唔鍾意做呢d嘢

但係點先可以靜靜雞咁做呢

佢地有主人架，如果唔係邊有狗屋

米袋？

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

推！！！

麻包袋
淘寶買野成日都有好多

無人識你喎，人做狗你做狗
做撚到你咁撚樣

紅白藍得唔得?
邊到有得買 麻包袋?

麻包袋
=============
光復香港 時代革命

你驚牙？

千其唔好寄匿名信 有粉末果D犯法架

麻
包
袋

買红白藍应该差不多

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

究竟警犬驚麻包袋 多d ? 定警嫂驚麻包袋 多d ?

發夢見到周公解畫話：文宣組 係咪應該著重 煲大 擬家警犬無證 懷疑有大量人士冒警等等 問題

影相先係心理戰，所有進出狗屋既人，包括細蚊女人菲傭全部影相

點會呢~
最好就咁樣：

我冇嘢講
不過爸爸係壞人，佢去打小朋友而家我比人打都好合理

有沒人識做狗臉識別app, 佢地出狗居後同佢地玩下

唔只要係到推 出去留言同開新post推

附近有警署嘅要儲定幾袋

有4個 dislike, 即係狗開始驚未？

用麻包袋包禮物嗰陣唔小心踢到金蛋會點

麻包袋！等咗好耐！

唔好推

推呀

勸你地唔好咁做

我冇野講

麻包袋都幾70’s

麻包袋 ! 麻包袋 ! 麻包袋 !

至黑警：全港市民都睇得清清楚楚你班黑警係點無法無天！ 再唔克制繼續錯落去，你哋自己及家人都會被全港市民卑視排斥，到時去茶餐廳食飯又驚，去睇醫生又驚，小朋友返學又驚，父母唔敢同人講有黑警仔女，全家生活在恐懼中，這是你班黑警想要的嗎？唔好話唔提醒你哋因為你班友讀書小生活圈窄唔識政治，我告訴你班黑警，無論最後抗爭失敗或成功，政府都會攞一㧗黑警出嚟死做代罪羔羊以平息民怨安撫市民人心，你班黑警好自為之！

麻包袋 + 徐步高

[香城online]前線一個好嚴重既問題

最好搵外國巴/vpn巴

肯定會發生

麻包袋？咩黎架

探下d老婆仔女

黑色大垃圾袋好似易買啲

麻包袋組

笠綠帽

麻包袋?
麻包袋! !!

推推推推

勇武派要記住你目標係咩
你狗本身定係建築物
前者可斷政權雙臂，後者要有意義 (eg 政府建築物)
以遊擊為主
切忌無目的地守，因為裝備上唔夠打

利申好驚示威者咁做

光復香港
時代革命

要麻包袋

組織全民玩快閃！

拿，犯法既野唔應該做，不過「唔犯法」黎個你點發揮就另一回事。
都係個句，麻包袋

小心啲天眼

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

7月30 : 地鐵不合作運動 調景嶺
8月2 : 公務員集會罷工
8月5 : 一齊罷工

停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

男廁

千祈唔好用麻包袋！

諗得過，本人冇咩叻，最叻同小朋友溝通

唔知邊到有麻包袋呢？

大家行動前都睇睇條片

麻包袋麻包袋麻包袋麻包袋麻包袋麻包袋麻包袋麻包袋麻包袋麻包袋麻包袋

唔好呀

3/8 旺角見

pish

其實麵粉袋好 D

如果整單堅既麻包袋會更有效

一狗做事一狗當 千祈唔好禍及狗家人呀

嘿嘿嘿

麻包袋 好實用 可以裝好多野 lol